點解要做翻朋友

好辛苦
每日都好唔開心

有人渣住支槍指住你個頭叫你做？

渣住支煙指住我個頭😭🚬

我禁住自己
唔比自己聯絡番佢

forever friend

佢叫我做番朋友 我一鳩野屌撚死佢 block鳩埋 我型唔撚型

好型 但我唔捨得block...

明知hea覆佢一定會傷到佢
我都重係咁 我真係個仆街

unfriend

要狠心割捨牙ching😭😭😭😭做唔撚番朋友架😭

mypenisblue

拖住人仲仆街

從前誰和我說天老。情未老
為何回頭怨我都不配。做你的浮泡
其實你負我。你卻像原告！！

Bb

可唔可以幫你吱暗瘡

...做乜9

興趣黎

以後別做朋友 朋友不能牽手